Sao 桐人聲優松岡禎丞近照

左手面第一個

成個糖兄咁

現實中女都唔肯企隔離

一個有4個圍一個..

肥過隻豬
唔好配桐狗啦你索性配條有田春雪啦

佢鐘意自己企埋一二邊

屌 同會員短髮控一樣樣

d女聲優都唔撚想企佢隔離

做乜肥撚咗咁多

除左一個

短髮控仲柒D

咁肥等被人飛

儲肥佢姐

上面啲Comment真係難分真與假

影相都要保持安全距離

有愛衣，怕咩

愛衣

佢唔係怕女？

有一個女佢唔怕

唔好數漏佳村遙

怠惰唔係死左喇咩？

好型 我偶像

松岡可以j愛衣